有冇人用過canon 400d

有冇師兄用過canon 400d 好唔好用？我好耐以前用過50d舊機
宜家啊哥問我要唔要 唔要嘅話放咗佢好似好浪費

好唔好，唔係部機到
係你影相既sense
你有sense，傻瓜機一樣有靚相

我有、部機仲係度好新

日常影家庭相好夠用了

但係佢配kit 鏡 定係放咗佢換定焦鏡好

但係冇Wi-Fi connect電話唔會好麻煩咩

邊支kit先
如果想認真學影相 幾舊水買支50 1.8起碼夠你玩一年 到時放返出去都仲可以賣返幾舊水

就算係呢兩年出嘅某啲機都未必一定好用，400d只可以話夠用

最普通嘅18-55mm 因為本身仲有部50d 係到

因為仲有部50d喺度 但好重手好唔方便

呢枝冇乜用
買枝17-50 2.8仲好
睇你有幾多筆直

7d想轉rp 邊度有轉接環賣

咁師兄你覺得通常人像嘅話17-50 2.8 定係50 mm1.8 好

Carousell 大把

咁一定係50 光圈大點都著數啲
定焦嘅畫質都會好過變焦鏡